[達心星知道必勝] 六月二十四日谷草九場賽日討論區 II

馬PO龍虎榜 (已計算21/6成績)
.0. 521.5
華可可 484
我愛金世正 380
緣盡愛未完 203.5
Win神Ho 117
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
幸運快車 42
小川ともみ 37.5
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -39.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
最強藝人吳宗憲 -44
梁家俊(無傳承) -51
Suis -52.5
長井 -56
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
潘頓正賤種 -82.5
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
時時精綵(馬王) -143.2
超能量化歡騰龍駒 -144.5
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
寶高 -174.7
_@牙波牙 -183
中出大俠 -188
貓蛇 -196.7
跟方駿暉贏大錢 -197.9
人一世勿一世 -219
Greenwood綠木 -234.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
Adnan_Januzaj -292.5
冼毅力saint -293
睇書 -300
なつめみお -304
金仕芬 -332.5
福逸 -338
Priestgod -360.5
新力必 -416
奧書 -451.2
尊兄 -466.5
烽煙 -547.2
晏菲路8號 -556.5

福蛇快能到
岩岩仲搵緊個榜

LM
@拿蛇
加州明雋5月尾不良於行 復出就爆
電路三號

岩岩一直搵緊
朱利蛇唔能PIN

呢啲抖下仲好

2 1400(1) 100-80 電路三號
3 1200(1) 80-60
3 1400(1) 80-60 莫浪求 綫路光輝
3AWT 1650(1) 85-60 加州銀晉
3 2000(1) 80-60 悅裕
4 1200(2) 60-40
4 1400(1) 60-40
4AWT 1650(1) 60-40 天天精彩
5AWT 1650(1) 40-0

淒涼佬放手一搏

閪拉手馬癲撚到

@福
冇買肥
度好左加洲，mark左呢場 兩二都有，腳來
但隻膽死左
否則...

加州果場我帝豪膽 拖唔中腳

悅裕搭埋DI
電路三號可以搭埋加州姨丈

我喜多樂膽..有加洲 帝豪
慘4...咁樣第4
琴日係咁第4，可能時不與我，
有緣再見 補句父親節快樂比你

莫浪求飛起球仔未

咪又係1win

2 1400(1) 100-80 電路三號
3 1200(1) 80-60
3 1400(1) 80-60 莫浪求 綫路光輝
3AWT 1650(1) 85-60 加州銀晉
3 2000(1) 80-60 悅裕
4 1200(2) 60-40 愛馬劍
4 1400(1) 60-40 綫路勇駒
4AWT 1650(1) 60-40 天天精彩
5AWT 1650(1) 40-0 神期大帝

挽留當B

小小苦楚等於激勵

週三谷草BOUNCE BACK啦手足

好兄弟
有緣再見
我都瘋狂第四

谷草 3班1200 得返 7月8同7月15

我估加州雷電7月15出

告東尼 冠軍係你喇 加州雷電贏呀

又改名

我鄭原來18場
霍利時先廿場

加州明雋上場十倍我有份
今場就P都十倍無我份

當囝

泥地1650會唔會上埋神期大帝

可能7月8號 谷1650

今年煞科戰我估係2班1650 or 3班1650

7月8要報名攞出賽權呀拿蛇

無啦啦上名加一分真係無仇報

童龍光彩出唔出

告狗 煞科戰出6隻加州

谷草煞科又諗起勁飛翔

3班1650 勁飛翔贏呀！

紅眼罩，勁飛翔，騎落去有呀！

原來莫浪求報唔到三班

2班唔夠跑

有無突分賽

無晒

想問隻紅星得未 定係真係老退到咁？

你問下金世正

防爆裝束成1240磅

想求下迷肥嘅答下我

加州系

我以為未出

想問用手機apps 係咪可以去投注站拎錢唔洗智財卡張卡幾個月冇用唔知係邊

順手試下可唔可以入錢

有一棍馬了

冠軍係你喇！

邊隻先

想知

你班馬會pr 做咩唔去上班台出po

我今個月都出大事

on9

戴圖理真係好撚勁 一日反cup雅士谷騎王

邊有你咁熟

以往谷草最尾嗰日兩場三班會突5分 呢兩年無晒

二郎唔跑谷草其實想點

挽留牙當。。。

覺唔覺腎仔call馬特別鍾意強調有黃衫黃帽既馬

救完雀未贏馬

明月千里贏打吡

B413 綠色有運 1
C413 發財福星 ?

星期三bounce back啦

買陳蛇不如買狄狄仔

有緣會見到嘅

【馬會消息】馬會即日起至7月24日招募賽事見習學員

香港賽馬會一直致力培育本地賽馬人才。有志在體育方面發展、喜愛動物且嚮往與馬共馳的青少年，大好機會就在你們的眼前。香港賽馬會由即日起至7月24日星期五，招募新一屆「賽事見習學員」，為具備策騎天分的青少年提供一個投身賽馬事業的良好機會。

投考賽事見習學員，必須年滿十五歲及至少完成中三課程，性格積極進取，做事專注及勤奮，並且熱愛體育運動。見習騎師學校將會聯同練馬師，在八月舉行的策騎及體能測試中，挑選具潛質的申請者，繼而安排他們入住體驗營，表現最佳的25位將獲取錄。申請者毋須具備策騎經驗。

馬會賽馬培訓發展委員會高級經理暨見習騎師學校校長陳念慈指出，加入賽事見習學員行列，將來除了有機會成為騎師外，也可以在其他賽馬工作崗位上盡展所長，例如策騎員、獸醫事務技術員、馬術事務助理、釘甲匠，以及賽事見習行政助理等，無論台前幕後，都大有發展前景，她亦勉勵有志加入賽馬行業的年輕人把握現在的機會，開創光明未來。

馬會提供的賽馬證書課程，除了培訓學員的騎術技巧外，同樣重視他們的學術知識，以至品格修養等各方面的培育，冀能為這班年輕人締造美好的前途。獲取錄的學員必須攻讀賽馬證書課程。該課程由賽馬培訓發展委員會規劃及制定，內容涵蓋騎術理論與訓練、馬匹料理、馬房管理、英文、運動科學、音樂以及個人財務管理等。

學員完成有關課程後，可獲得等同香港學術及職業資歷評審局評核之第一級至第三級的認可資歷，令學員提升競爭力，對於他們日後繼續深造及拓展事業，均有莫大裨益。此外，學員亦有機會獲派前往海外受訓，體驗當地賽馬文化，擴闊國際視野。

2015年入讀見習騎師學校的見習騎師周俊樂，在完成三年在港的課程後，被安排前往南澳洲深造騎功。他於今年五月返港，首次在港上陣已能一鳴驚人，於當日兩勝頭馬，他認為見習騎師學校的訓練很全面，其中海外訓練更有助他拓展策騎事業：「我在南澳洲上陣五百多次，累積了不少比賽經驗，為我在港的策騎事業打下堅實基礎。」

多年來，香港賽馬會為培養賽馬事業新世代人才投放了大量資源。有四十八年歷史的見習騎師學校，歷屆畢業學員當中，不少已成為蜚聲國際的騎師及練馬師，成就卓著，為港增光，例子包括由傳奇騎師轉為練馬師的告東尼、冠軍練馬師葉楚航、今季現時成績最佳的本地練馬師姚本輝、本地前領騎師何澤堯、梁家俊及潘明輝。

有興趣報考賽事見習學員的年輕人，可登入馬會「賽馬培訓發展委員會」

仲有幾日就完6月喇

挽留

又迷肥

X仔

特登紅字左果堆名

其實佢只想括冠軍練馬師葉楚航
但為免太明顯，唯有括埋其他人幫手掩護

告東尼 葉楚航 姚本輝 何澤堯

冠練葉楚航

勁飛翔 贏啊

報名表呢

型到傻

拿聲係咪淒涼佬啲馬房手腳黎
份報名表中哂

佢副練

我屌呀

齊齊發泥1650

@烽煙 家樂飛駒泥1650

場2000三個馬房各出三隻

又可以賭勝出練馬師組合

威武承傳仲黎

5個馬房出12隻馬

屌你死肥鬼又整到個報名表密密麻麻

余詠詩報名？

A4 其他練馬師

家樂飛駒
歐洲福星

迷鄭了

其他咪即係韋，方

4班1200第二組唔睇以為跑谷草

終於搵到遨遊之星放咁快既原因
馬圈真係好有人情味

原來真係14W+20M上岸
婆娘狗屎垃圾馬唔岩賽程都塞落去而家

又有大傻閪

好似唔係20M

條撚樣係咪有誤會

韋又係利害了，軍威振，又可以睇周蛇放頭同留到包尾

減返少少分下季嚟過

你估份報名表又係差唔多中哂

兩隻都用潘

唔係21.幾定22咩？

賽馬日 : 82

記得係21

紅星得未

隻馬重傷過，跑咁乾既地驚又傷

只要盛大光輝贏幾本都上岸

隻一舖縱橫潘頓操咗有冇10課

我就快吐血吐到暈低 教埋你報名都報錯

11檔換田雞老練都揀
咪撚同我爭

我覺得差唔多

馬會牌照委員會因此修訂練馬師續牌成績最低要求，達標門檻由16W調升至18W，或當頭馬數字不足18W，而達到16W，總獎金須不少於2,250萬元。至於未有在從化設倉的練者，頭馬合格門檻維持16W，但當頭馬數未足16W而達到14W時，總獎金最低要求則由1,850萬元，調升至2,000萬元

22/1/19年新聞咁寫

與龍加9分咁粉

唔怪得報春風得意跑泥地一哩
佢練乜春馬？

少

用得潘證明唔揸流
騎果個爭冠騎唔會騎D冇把握既馬

鋒仔加5分

Ok

紅星試下比我鄭練啦
點都好過肥鬼燉燉燉，仲要燉彎馬

都靈紅星田草1400
出得既就出

爭六分就救到馬

一過要過哂紅星紅旺

轉倉計已操14課

你識撚冠練部署

想偷雞攞獎金都唔係咁玩呀話

用田雞啱架啦

老苗係得嘅

2100萬，差150萬喎婆娘

操完14課出嚟撚狗
係得嘅

150萬講緊要贏兩場3班？

照計葉楚航都係冠軍，我地華人之光呀
而家係，回左塘呀，定咩原因
D熱門一隻又係咁，兩隻又係咁，一打都係咁
真係令人失望

三班頭馬已經80萬，好似

悅馬馬馬咁撚重手

明月昇輝終於又減夠分落五班，又食得了

所以我想講靠獎金達標唔work
btw我以為三班係75萬到

燈到頭5都入唔到

姿態誇張嘛
同有友都13分
咸成：樂仔吊梨牙！贏咁遠把撚牙

我頓可以造119+1
唔駛比雷閪搶走

唔係初出田雞騎得差潘都唔會攞到嚟騎啦

牙肥N年前有隻大有作為
現年13歲 賣左過澳洲繼續跑

虐老

有老表醒 會展達人 連利之友 拖版精英 奔達之星 想點部署

打哂做狗餅

“I have had no luck this season, I am so frustrated about my performance this season – all my horses have had no luck at all,” said Ho, who has had 25 seconds.

“The rules of the Jockey Club are that I’ve got three chances, so next year I will continue to try my best and hopefully next season is better.”

叻廠想TANK左佢定點架

@福蛇

完全係認輸喎

No luck
與龍？

做乜撚野
最憎女色
只賭馬

早排咪有人講話婆娘今季早d收爐
留番下季仲好既
睇佢手馬2w就難d擠出黎架啦
睇下隻木火同明就知，玩到隻馬都彎彎地咁
同埋佢份人急撚到，春風得意，木火同明等1/7，5/7啦
點會跑星期六

13歲都仲跑到

今季係佢到轉出去嘅馬加埋有幾多w

3個半馬位最多咪10分

做哂狗餅運去澳洲比必蛇好過

認唔認到邊個對波

新力必

No luck都講
發財寶加與龍都6win la

收爹啦佢no luck咁John size係咩

認真少少

25個第2，no luck??

春風得意木火同明真心俾佢玩死
下季兩隻怪獸系好似ok
加埋嘉喜旺幫幫手啦
後晚發財福星得唔得呀？

咁蔡100個第2

後晚得佢老母呀 咪又係想贏盛大光輝

發財福星唔轉倉 最多2班

評磅員計埋檔位同贏馬姿態啩
明益潘啦
要出應該都騎到

1檔黃金機會啦

寶高BB又監濕

明月加多2w,剩係數3隻都8w,no luck

我鄭都3x個第2上岸啦
咁都有得賴

@必蛇

必蛇都狗餅

C欄係咪利放

鄭手馬仲廢過佢果手

抵死

鄭手馬好左好多啦
幾隻都有能力上二班

婆娘：正！有二班即係有3場頭馬喺手

鄭都有d代表作

木火同明自己on9啦，轉場增程轉配備
搞幾鬼耐呀，一開始用拉狗跑番1200已經贏左啦
發財福星上場差撚到，唔理潘頓係咪餓暈
隻馬自己冇喎

鄭一d質新馬都無
成手舊馬

用心練啦起碼
紅褲日唔係黑 晨早上岸

點撚樣認

谷草1200點都有得贏啦玩玩玩

係，婆娘好多狗餅

都有隻眾歡笑ge

台灣wow 咁白滑

@必蛇
馬PO精選幾點

咪你個女對波

唔係貼欄自己帶就第二隻馬

@烽煙蛇
利害了

YUCI? 佢有咁能大波咩

軍威振

你地係咪贏好能多呀
係咁推post

下場再生命注鋒仔

@DON..

會變大熱

我玩完了 唔洗再召喚

好大大

當囝我地bounce back

唱返首打氣歌你聽好唔好？
當當當 當囝～
當當 當囝～

聽晚9點吧

諗起騎師賽嗰晚
盛大光輝抽到老豆抽到好檔
最後一步俾假郭能劏左

呢隻會係無良救命稻草

同友友班際記錄

劏得好

挽留牙大XX當

周狗驚俾咸成話求求其其，咪贏多啲俾你睇

應該都仲有8~10倍

而家撻地咁
破班際紀錄真係唔係咩出奇既事

講緊悅馬馬馬

嘩, 追到爭 36.5

.0. 521.5
華可可 484

oh..sor99y

14檔1200米咁衝上黎姿態強橫得濟

真呀 話就話快步速姐 但爆上黎個一段真係嚇到人

頓哥會唔會之後玩返場1.×倍輸

薛恩最有資格講 no luck

拿蛇你都有 成日俾人劏

宮蛇你中晒加州議長 興惑

今次無都靈紅星燒 加州銀晉得未

日日吹告

強陣

有隻燒得仲勁既呢

屌 咁跟馬跑算

中報名表有撚用

Bingo

福蛇認波唔認人

破色戒 打左飛機
星期三輸能硬馬

光頭打飛機有加乘

星期三啲馬好惡搞

星期三有咩心水

而家植髮巧撚貴

基斯迪辛德

聽都未撚聽過...

烽煙=足智彩PR

足智彩角大PR走街屈人

你有冇賭角

又導人賭角

尋晚大炒主其他

發覺烽蛇賭到好偏

睇下黎緊星期日莫雷拉會唔會騎果隻天作之合

尋晚挪超開兩場主其他
西甲一場 德乙又一場...

挪超，瑞超，蘇超，覺得幾好賭

賭神

呢隻好似操左幾耐下

今晚英乙上盤

咁撚偏賭得
我剩係知德甲真係要戒

英乙都開角

以往我有幾個聯賽唔賭
韓假，法乙，荷甲乙，英甲，餓超
早輪太餓波，連韓假都賭

三格 ?
上次12隻，落後1球番主場
瘋狂刷角

韓假都賭

德乙幾好賭 長追漢堡對家
德甲追04對家
韓假首爾對家

屌PR叫人賭偏門波

擇左名
@跟方

以前漢堡未降班果陣好型架，全德甲唯一一支末降過班嘅球隊

挪瑞俄大賭 同十萬小氣鬼有咩分別
一律當pr 拉

尋日94分鐘比人絕殺

越踢越沉，慣左

漢堡有以前凱沙羅頓既影子
以前凱沙就係有能力，但係成日唔肯升番上去
過多幾季繼續係咁年年3-4名升唔番上去
突然間就會一季崩盤式下跌
再過多兩季就會再降班

咩足波都假㗎啦 理得佢五大聯賽定係野雞波

韓假之前假波新聞，馬會停開咗一排係最近先開返

所以要三粒鐘先會派彩點撚樣賭

不過而家有走地先派得快

呢啲波真係唔識

烽蛇

啱啱先搵到凱沙羅頓仲要宣布破產....

不過英超同其他聯賽真係差好遠 節奏快
唔洗下下睇瞓地拖時間 個人都無咁燥

快益善 潘頓

支持戒球

呢度成班痴線佬 日日話戒球 轉個頭又打開足智彩

韓假靈車真係任佢開，贏定輸，點贏
完全自己話事

好多清

見到你啦手足

唔好提尋日先中左伏

戒賭只是XX

你點影的

最後果張覓腸黎

世人會記得6月21日福逸大勝馬會

做咩無咗你啲賽馬分析

你想我分析啲咩
分析完全部跑第四，對大家都冇得著

大家傾馬交流下

無錯

牙七係咪會買勁駒

實力飛狗好撚煩
快d退啦屌

今期啲馬暫時冇邊隻特別鍾意

送比一眾手足
牙囧 貓b 興旺 金仔 世正 烽仔 福爸爸 彈跳玩具 睇書

報到

應該會
落班用頓B1都幾明刀明槍，係驚明欣賞2.0啫
不過果個鐘數我有幾場賭唔到
可能會買早飛

佢同極速駿馬成日搞事

全組都冇邊隻殺到佢啦
最多咪個對大number

明欣賞啦

買返明駿之星算
越贏越有

試下唔好咁

133唔撚要啦

我鄭劏哂啦= =

我星期三都有幾場賭唔到

彎撚左啦

可能只賭到頭2場尾2場既live

驚等下季多啲

屌

拿蛇，你老闆隻樂盈盈我今場會留意走勢

上個星期莫狗嘅寶駒兵團好似死剩一隻

告not my boss

個個星期三屌女就唔好賭馬啦

@新力必 @烽煙 @福蛇 @常感恩
#日常生活

我毒撚 準備訓覺 好頭痛

狄狄星期三九場有7隻騎

@弦樂器 @金鎗六十 @事勝意 @忠心勇士 @尊兄 @玖寶

有隻馬吼左好撚耐
真係唔好咁熱pls

驫驫

sleep is for the weak

支持住呀手足

閪手

我呢？

佢隻私家車呢場冇出，閪人騎閪馬

兩心知死左幾耐

我地唔計半人獸

fxxk tag漏我手足 @新力勁

戒閪手小氣周狗

Respect

呢隻同龍鑽輝煌暫時個評價都係
狗餅

有心
好暈 同埋唔太舒服
頭先1815 食左飯
準備訓一陣

我只戒西手同埋廢綸

6月21日 晴
今天我在馬會身上贏了很多錢
可以買很多飼料，還有紅蘿蔔
還可以叫高伯新幫我的馬格安裝冷氣
連登仔只能吃草，嘻嘻

福逸 字

有人鐘意爆菊

樂盈盈，龍鑽輝煌，陽光戰駒
邊隻會有獎金先 ?

睇書SIR 咁好文采

跑完4000米嘅後遺症

牙弦 take care

咪係世正你lol

陽光戰駒隨時下季做禾道駒
龍鑽就肯定狗餅

龍鑽就真係狗餅味濃
樂盈盈有得寄望下既

呀當係咪出賣呀肥

主任獸醫（賽事管制）今晨再次檢查「好運多贏」時，發現該駒多肢不良於行。

狗餅

我真係食左止痛藥 好撚痛 過幾日仲要拆線 and bodycheck

開始內訌

上次1200 最後機會 買左 真係冇了
回頭睇番 佢今季跑第3 果次
真係一絕左 133 果次
退化太多

龍鑽輝煌拉狗果場
我自己mark唔差....

龍鑽輝煌可能唔係短途馬
淒涼佬都係鳩跑住先

騎師卡一張
技能： 跑高啲，先行加乘，良好策騎紀錄

戴圖理選擇策騎English King出戰葉森打吡

周狗輸唔少

高仕登冇馬出?

牙睇係咪怪緊我買死左你愛駒

係佢啦

應該好似上年咁放佢出去騎，有馬出嘅都係用Rob Havlin

冇
係我閪黑，我買中四隻第四
你話邊個黑啲

周狗騎我鄭3隻
1W1Q1輸
剩係買左輸果隻

仲有隻加州領域
場場都輸唔遠
呢啲下季就有用

貓蛇又可以all-in

@拿 又有童話

「良好」策騎紀錄

根本上唔撚知佢開邊範 好難搞

時時精子 三料馬王

呢隻all撚硬
佢上場Gel完頭 無再跑了？

預左
只不過輸俾耀滿瓶無野好講

冇 ，跑完trial直去打吡

老潘餓撚到傻左
輸哂三場g1

尋日周狗2w1q我係買中晒，但係之前果堆利害了，軍威振，大雷暴只係接近打返和

用黃皓楠

加州系買左隻英國一哩pp

同你一樣 4隻
鋒仔
星運
喜多樂
友誼至好

第9場之前其實我都係咁上下黑
我一場雙膽四腳 4隻腳跑前4
兩場雙膽 4腳 中1膽3腳
一場 3膽2腳 中2膽2腳

搵張著外隊衫係咪玩野

劣質pp呢下難搞
績都唔係好
買黎香港做咩

小組講的 不是我 我反拉

今季淨係衰過兩鑊
一次餓到傻左自己帶
一次中阿奠伏

廢年

可能佢著外隊衫笑得燦爛啲

高佬新識閪練馬咩

老表醒 晉神 會展達人

呢隻跑住先 暑假減分落到四班兩個世界

尋日周狗係幾醒
而家就好似真係適應左

事事為王

講真 一直等緊佢跑泥
咁樣就退

Rob Havlin衰極都係John Gosden副帥

加州系收成期

龍鑽睇幾時掃

賭乜撚野馬

見到佢識放返嚟贏，終於唔使叫佢周狗住

點解杏目咁多支持

3歲仔咋喎又掃，下年四十邊起步大把機會啦，唔得咪再五班博囉

咁仲有邊隻
鐵鳥夠多票

白荷啦梗係

我準備叫何狗

牛精輝煌都減到差唔多
都係要掃

除非睇準四班識反彈
好似寶正勁，進攻足球，禾狗呢啲

你都待何妖不薄，孭佢贏打吡

退左役唔計

我愛金世正

尋日開左條淒涼Q

高伯上馬po睇到依度，然後就即刻準備下年幫你報2400米路程嘅賽事

隻隻馬當我咁跑

米咁搶口wo

垃圾到爆 下下啤酒園

喜多樂有咩可能會p都冇

星期三仲有我隻維港，希望何妖咪抛出去啤酒園

嬴完打吡同G1 真係當自己大騎師
有綠燈就搏馬走返中線 無綠燈就大外檔

跟田雞學野啫

佢以前會走中線
慣左跑外線唔識走番中線 隻隻都大外一氣

何澤堯 香港田泰安
潘明輝 香港潘頓
周俊樂 香港莫雷拉
梁家俊 香港史卓豐

楊明綸 香港薛恩

屌 同路呀ching

第一時間就諗到

楠哥舞唔舞得掂

潘手馬都唔係咁差啫

黎海榮 香港莫牙

當你真係喺童話到啦

呀康中咗好多牛精輝煌？

就好似隻緣份，有緣份你就會買中

蔡明紹 真係蔡明紹

香港神童

蔡明紹 香港柏寶

鄭乳甜 香港羅理雅

只想傾馬 不想賭

楠哥仲有隻八進 好頭痛

=3=

好感動牙小氣鬼

你講個結局係咪

支持嗎

我哋愛駒俾佢騎

支持

我福

如有雷同實屬巧合

10k應該一棍咩馬

何良

跟貓左叫左雞先
剩底先賭

唔賭啦講真
睇下馬打下J算

福蛇平時晨課盯開邊隻馬？
奇妙仙子？

佢睇苗太

贏錢再叫

老苗又2win

一棍得啦

聽日咪撚同我搶第2場

輸撚到腎仔都唔想睇

反手老表醒

精選聽晚兩組定係三組?

反手晉神

知道必勝其實都好好馬
希望咸成唔好練彎

冇心情睇

係撚咁輸
點睇呀

唔似G1馬 但係一隻叻馬

OH SHIT 醒

今朝又塞車
點撚攪

第二場好難諗，隻隻都唔點穩陣

學贏多多囉

牛精大哥

想認真戒馬

我都想 但好撚難
波易戒好多

大摩唔係度 唔撚買啦

希望大家認真戒

本來想要隻褔滿寶，見到閪手

12檔閪手點要

苗太

我都係 6月好撚柒 點算

2啦 季尾了 無乜人想輸分

天天向上贏完後果場嘅翻版

琴日唔係巨中帝豪咩

等出糧
換撚左個馬名都咁 點搞

贏多多果度點解會咁既...

牙康輸果然友係咪輸好撚多定點
成日針對住

會唔會你邪撚住

係又點 大摩

福逸 -378

垃圾馬wo

今晚度個新名先

真 呢啲馬睇個名都唔柒買

鋒仔

紅星

冇錯 點會買

榜尾嘅輸500定輸1000都冇所謂la

垃圾肥鬼

帝豪睇黎一班馬黎

我反而覺得精選今季餘下日子先應該盡玩
下季由第一日開始玩玩到季尾係可以-3520

蘭囝你咩意思

你未計海外果d

我會反cup

藍海策略gel 定頭

走啦 你老母

烽煙 -4XXX

我係烽煙就場場揀d大冷門，搏佢撞個p脱離榜尾

腎仔串柒養馬師

識玩一定咁玩

中到全中個p都有正數了

講得啱
下期我想搶返

痴線，下季我鄭一個P都冇 ?

我唔係無試過，我試過安份守己，場場揀冷，結果得個吉

肥鬼以前有隻果然勁

佢有w有p果d場你可能揀唔中

強勢回歸

你要堅持揀冷呀

係，超跑王 辣得驕 全部都係食屎狗

強乜鬼吖
同迷肥正搶吓第二場都好喎

下季呢手馬一個P都冇，IFC見
眾善積福
環保時代
家家勝意
金剛石
度身訂做

呢堆全部下季有得贏啦

星期三又晉神又老表醒

我鄭下季沖25W都得

24/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上9點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R1 仙履奇遇 (貓蛇)
R9 美麗友盈 (新力必)
R1 有毅君子 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如有毅君子會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

一齊搶第二場等佢搶唔到紅星

會有人搶先揀左

又話怒髮衝冠
25W邊夠呀

咁冇大志？

R2啲馬我完全唔想揀

至少要同肥鬼pk下啦

三個月25W

痴線，都未退休
今季20W，下季25W
每季5W5W咁上
最尾一季沖冠啦

有兩隻都揀得過

三個禮拜25W

佢都衝到冠我戒賭啦

潘雷都唔得啦

戒賭啦你

試下三個賽馬日

12場平頭冠軍
輕鬆

over jor

姚本輝於2003-2004年馬季陷入低谷，於2005-2006馬季只贏得10場頭馬。

孔棋 ?

真係要揀我唯有揀成才

即係幾乎出既馬全部贏哂

你食草食得多short撚咗？

仆街啦
聽晚9點有野攪
大家俾下面唔好搶第2場

成才當聚才買

孔劉我就識
孔棋乜東東嚟

呢隻唔係運才喎
點會揀成才呀？

我都想第二場

孔棋咪初試性感果個

打錯字，梳
孔祺先岩

可能跑果陣聚才上左佢身

咁你下期努力

你仲有老表醒同晉神可以揀
呢兩隻你老細下季爭冠籌碼你都唔揀仲自稱迷肥

烽蛇呢啲就識嘢喇

其他馬我真係揀無可揀 完全唔鍾意
真勝者有啲寄望但廢綸唔會要
成才個分已經低到冇得再低 上季仲贏梗3班

是你.JPG

仆街 有D想買毒男4隻過關

呢隻啱數啦
落班搵個重鞭佬打柒佢

係喎唔記得你淨係揀冷馬

迷肥三巨頭唔係唔揀肥鬼呀

R2我都想揀我鄭其實

ok

單打獨鬥，賽績優秀

今集腎著好撚頂癮 由其第五場
牙康牛精輝煌然好能多
腎仔串佢時 佢真係忍唔住笑

-一樣ge

R2開十個位都唔夠啦 個個都揀==

你反拉搵邊個信

地方的毒男需要愛

R2 得益良多（新力必）

鬥快啦

一話R2 個個都話要
屌拿聲下次唔撚出聲

所以有時間搵到蓮華生輝

唔知牙康overall計贏定輸
佢得閒就贏到笑出聲 得閒就輸到頭暈放比牙佳

Group馬

我唔揀紅星

正叔開到聲
我哋做細嘅梗係即刻做嘢

跑法彈性
仲要3歲炸

又信 ?
成班慣出口術架啦

呢隻我都預有三甲

正蛇出口術引哂你班友揀R2咋

得你明顯係出口術
我堅會揀呢場

紅星呢隻真係留番比你正叔
賀狗果場輸到我吐血

金蛇唔好認輸啊
你認輸=成個反肥陣營土崩瓦解

我諗都係輸
其實馬真係好撚難賭
嬴可以嬴好撚多 輸同樣

成班連正叔都驚on99

牙康終極迷拉

死肥鬼係呢隻有少少機會咋喎
其他咪由得正叔搶輕鬆-40啦

歐洲新星賭就賭硬架啦
不過唔搶啦，留番個位比正叔

我冇認過輸呀
不過蘭仔呢排咁出位
諗住佢都夠殺啫

田雞11檔有10倍一定買

蘭仔周圍爆人菊
迷肥陣營要小心

蘭囝近排反肥呂布上身

睇睇吓賀蛇啲馬幾啱心水

直頭勇武派啦
下下爆人菊邊夠佢嚟

藍海策略仲好其實
落番4班keep住跑得近
賽前把心一橫跑多幾場輸遠d減分
上場B-，今場減番個中磅就B2
仲要有好檔，超弱組

蘭仔好勇武，個個都jer到衡哂

佢陰鳩你你唔jer佢

仲要減夠分就隔番三個半禮拜先再出
之前3場keep住兩個禮拜一場減分
目標係呢場架啦肯定

我出哂名馬po好好先生黎

呢場我波士gel

運時來

10檔田雞7疊入彎啦

你係咪迷肥四天王嘅最後一塊拼圖？

17疊都贏

你買飽佢 實熱
同場大把半冷好野

計我話迷肥4天王最後一席係你先啱

2020了 仲有人討論肥鬼

我同你一樣 心靈投注多

你地果啲全部幫手揹多啲飛
我用力賭幸運飛彈

咁討論邊個好

牙輝啦
捱打狀態

牙必牙睇 邊間教會...

連個背影都寧舍乞人憎

唔討論佢喇
實俾告狗過頭

陳蛇-7 又贏一場

咁又係 邊有人贏到馬會錢....

星期三谷草咁既陣 真係

Cls變左係到J肥鬼手馬

追少陣po有好多迷肥敗壞我名聲

老老實實 今季我都輸到仆街
係有人嬴既 但唔係我囉

呢堆賽程冇乜馬啱報都冇計

4天王最後一席又有人補上

中到小氣鬼6X35 $2800注咪贏錢

馳仔留返幾時出 等左好耐

你哋贏好撚多

中風就有份中

飛鳥

有眼光

迷肥派又佔領呢個post

BTW 口型係大好き都可以KEY個屌你老母落去有啲夾硬來

係乃po果邊搵到嘅gif

如果你早一日比我睇條飛
我即刻屌尻你叫你咪撚晒錢

所以難怪我贏唔到錢

我成個6月 大跳 傷到傻
老死你也是麼

5/7 or 12/7啦
蓄銳一擊

仲買唔買熱血鬥士好
換左人7檔驚驚地

烽煙1500萬 係邊條仆街手字

驚抽個閪檔
唔好再三四疊

痴撚線 又迷。。。。。

我想佢換人先
睇何妖跑會嘔血

唔係幾睇好呢隻

屌柒俊老母
大腸西西 落番1650 現番真身啦 同倉 一齊搏啦
黃金草地一樣得

用返火車啦
最緊要賭錢

呢隻次次唔睇好都走出嚟

其實1-2 都好惡 級數高
11 1800 唔到啦呢倉種
1650 現真身啦掛
5 賀年
婆良果隻 對手強咁多

場次640好高水準

之後田草個場同賭波馬一齊買傑彩繽紛買到收停

黃金甲 126磅 跑
草打8折都有得爭啦
同程上過名
2 又係 等到季尾機會來了

BB

2 個磅好煩

我應該會賭綠色有運寶尾
趁佢道銳氣仲係度

完了吧

佢呢個分呢個磅
唔係火車就係蕾菈

我會搏13果隻，季初濕地贏馬
初谷路面感冇咁硬應該比較好

馬PO精選我會揀將耀

福蛇pls pin #533

-40

有個好檔幫好多
有辣有唔辣啦
換批對手一定要負重

同烽煙蛇同路左

BB手馬唔錯
騎王可以買少少

PIN JOR

咁我賭綠色有運

上場有牌仔減 變咗加磅
同埋密跑咗
有啲疑慮

結果綠色有運壟馬

@淚色

叫左你jer鳩佢架啦

人哋叫交響曲

而家D後生仔唔屌唔得

支持烽煙爆佢菊

烽叔

個蘭仔好似專係針對烽蛇咁

又要俾山埃跣佢
仲要成日jer鳩佢

cls,我跟烽煙搵食架

我都係跣左佢一隻運時來je

點解要攬炒
點解要破壞
烽仔已經爛哂

不用分這麼細

見到蘭仔成日Jer我，又冼我，仲要迷周
係咪Block左佢穩陣

自從運時來之後...

乜撚野烽仔已經爛哂

爆左佢菊先講

我幾時迷周，我自己都唔知

爆菊要搵雄馬...
@弦樂器

會長之星，軍威振，承你所願

一隻運時來je,烽煙蛇星期三1k p志在四方都夠cover晒運時來

烽蛇同蘭仔拍拖孖公仔咁

糖黐豆咁款

你買喎，我不了啦

but除左軍威振另外兩隻有w有p wo,我係理性選擇，覺得隻馬孭到周蛇返嚟

我心有所屬

羨慕

你心有福逸

C188 韋小寶 02/06/2020 左前蹄球節及脛骨受損。更新：接受骨科病症藥物治療 -
一季收皮

佢仲有發財寶

仲話唔係迷周？

想轉倉

二班馬
夠哂皮啦

日日也親暱如情侶 底牌終揭開

發財寶都有p呀

苗太我老4吼左好耐

同佢死過囉

佢尋日兩w1p我都中，叫人周狗就太狠了

佢禁住都上黎，點爭

即係迷周啦 敢做唔敢認

運時來果場原來都係周騎
迷周confimed 100%

唔叫周狗仲唔認自己迷周？

吊，中能哂伏

係迷周嘅我就買埋乜9星威，猴王，好好彩彩果堆啦，果d我根本冇買

陰啲陰啲又燈
星期日大勝仲邊有得追

我迷鄭都冇買公証福將，尋日條Q

@拿蛇
呢個表水你認唔認得下？

傻的嗎？佢大雷暴，軍威振果日我屌佢周狗屌左勁多次

咁當日點解你會叫烽蛇買運時來

發言偏緊張 歸票蘭仔 全票出蘭仔 過！

你地贏好能多

2W1P就唔叫周狗
渣Ga？

晨操起飛腳未 佢得三隻腳 你有四隻腳

西甲三格大？

佢叫我2揀1,運時來我覺得佢好左d,有機會偷下個p,結果佢下一場先同軍威振一齊去

想同你地玩網殺
數人頭都夠開9人局啦其實
又貓仔 又金仔
成唔成到團

漢堡嗰場佢反能咗枱

呢排冇哂火啦我，日日機坪齋行

ok 迷周confirmed

咪話周啦，西手我一日買中佢2w1p我都唔叫佢西手住先啦

detail

賭波馬唔見左
今晚D球點買 @跟方

DETAIL
想玩

陣間佢話你jc pr

馬po未必湊得夠數

周之前連續30幾場不勝，我迷佢一早輸到上ifc了，仲同你係到吹水

英乙上盤

跟先

野雞賭神 烽煙

我以前係，不過比人炒左
係連登透露太多
講埋最後一句，哩度好能多同事

野雞波先好賭

足球 請按5字

App store 轉地區 台灣 down app

可以一齊玩！！！

聽何君堯rap聽到我呆能左

有你 就差唔多夠

要學習下點轉地區
我廢物老坑

我join

an機叫咩名
search一大log

幾年前有fb版

我都轉唔到

唔太熟 但搵到條lin比你

屌你真唔真
Region 果度轉

我
金
人
睇
福
烽
貓

都7個啦
拉多兩三個唔難掛
之前玩親同台灣人玩 比人屌打 發音唔標準當狼打

入完嘢過唔到呀

如果同台灣人嘅話我唔會玩

down完開唔到個檔

咩2c....
去到邊個位

An 機都係叫天黑請閉眼
好似係

香港下載唔到
要再搵apk

Iphone轉地區
An機唔知

我都知an機係垃撚圾係廢柴係冇撚用架喇...

佢話我payment method唔valid

唔入payment method la
可以較none

單單蝕, 比華利山輕鬆蝕600萬

醒目波幅？

None咗都唔俾我過

Lm

我都有玩台版

賭角大未？

幫幫手 教下呢度啲大蛇
真係開場有望啊牙艾
同台灣人玩好難

睇你玩咩局 警長12人做狼係難 要悍跳 唔係太被動
普通10人局唔好亂比人帶風向帶走 女巫唔好扣藥就夠

摩仔告女拍拖做善事 周三兩倉順路埋Q？

大摩囝囝喬治摩亞（George）同告仔囡囡Antonia拍緊拖，已是馬場公開的秘密，今日呢對情侶，仲一齊身體力行做善事，大家睇吓喬治仔FB呢張tag埋女友Antoina嘅相，喬治拎住大袋細袋去咗屋村探訪老人家，大熱天時拎咁重嘢，一定好辛苦喇，但唔緊要噃...做善事就算幾辛苦都值得，六爺羅富全都有留言大讚世侄...而且呢...之後又有女友錫番，咩都抵晒喇！

成日話做好事有好報，近排陳嘉熙成日去救雀仔，喺馬場就成日贏馬，所以今期周三摩、東可能都馬贏，又或者連場埋Q，兩個倉第二、六、七、九場有馬孖住上，各位Like就買喇！

做乜有我名
認真，完全唔識玩

英乙慘呀，78分鐘2:0 > 2:1，買左晉級

英乙都玩

唔係點叫爛賭二

有錢贏咩都賭

法國二千堅尼第二嗰隻賣左過黎

嗰隻預賽跑贏過總冠軍
起碼九十幾分起步

係啦
不過識唔識跑香港啲地

大運當頭

睇真啲原來係轉手俾香港馬主
可能留返喺嗰邊跑

牙必早晨

烽b咁早踱完步

你哋組團玩網殺

賭波又輸

貓想姐團叫雞

早D踱完番馬格度馬

咁都搵到位入

度你鄭下星期三出咩馬？

早度先烽

講真 面殺 有得睇面相 易啲
網殺 好難判斷

大道至正
友盈友福
超然
祥勝寶駒
香江穩勝
金銀城

你大蛇。。。。。狼王

我蛇王黎

真係完全唔適應
買過一兩次
最記得谷草 1650
老仆街想擺前走逃
點知快都唔夠人快

拿蛇Join?

屌奶星
Tomfatki 真係好高汁。。。。。

又要扮工

我想做女巫

你哋玩我ok呀

牙烽 +1

貓 叫雞團點搞法

必b join la

屌奶星
去投注站叫D PR姐姐幫我轉IOS地區DL先

屌我今日番去搵條Lin比你地
跟坐做就應該ok

佢戒左。。。。。。（好似係）

想睇彈跳。。。。。 做預言家

玩閪咩 我獲獲第一場比人全票出

叫雞俠 貓

戒嫩雞
叫老雞

做咩Jer佢

屌 點會
佢地咁辛苦DL ，應該唔會鳩玩
金仔一定推哂迷肥果啲

咁即係扛推你囉

貓囝發言有bug
你鍾意玩閪

@正叔

世正一定比人推
金仔私怨
貓仔如果被發金水 ， 到時個個： 一定係狼發狼金

好撚易 去台灣iTunes 申請好似以前玩日本game咁

咪傻啦我玩得好均真

無曬錢了
派1萬未

應承我
三峽大壩崩左戒賭一日馬

鼓浪順風補到出黎

冇啦 最多跑第3

人生於世上有幾個知己

達心星維港要錯得好緊要先偷到

去馬既 幾穩

達心星點輸

四條煙我球殺撚哂

除非何妖癲到1檔可以沿途三疊望空再拋埋出啤酒園，如果唔係前4點都有

傳奇黎水1檔九疊

黎水今次冇座騎

搏得咁多 無頭4其實唔出奇
同場幾隻實力馬

罰停賽

又唔係咁講
今次成休超過一個月, 比之前多

我都係睇好呢兩隻

加洲多寶呢 老仆街會唔會又劏哂

達心星上場行過咁款
三班都留唔住

呢隻我睇最大機會劏到拉狗

仲好記得鎮山寶個尾場

韋嘉揀咗戴圖理係打吡騎English King變咗世界大戰

原來禮拜六日乙回歸

為寶琢紀念做準備

巴度9月番來 入唔入得境

正仆街黎
賭馬點撚樣賭球

果然係野雞達人

野雞球好賭= =

Gogo 似再fail

三峽概念馬

過河勁卒
維港奔流

點少得嘭嘭聲

你老友撚叔第一埸點撚騎

果場癲，我老死當囝 奶撚哂野

照跟都轉唔到

泥閘突提早15分鐘 好多練馬師不滿
23/6/2020

今晨泥地試閘突然提早在八時開始，即時打亂部分練馬師陣腳。

以往如果冇草地試閘，泥地試閘早極都係八時十五分開始，今晨雖然只得三組泥地試閘，但第一組卻在八點鐘開始，到底係因為天氣太熱，抑或試閘後要盡早交番個場畀拍賣馬操，馬會卻未有公佈。

不過未知是否改得太臨時，據悉令好多練馬師大為不滿，事關今朝大圈及內圈於七時四十五分就關閉進行耙地，令到好多馬匹恆常操練要突變，人手亦要急急調動，有練馬師就話為何不早些公佈，亦對此項更改會否持續出現疑問，加上跑日馬仲熱，不如全部改跑夜馬，可見現場火藥味有幾勁！

【女友IG大派福利】傳巴度下季提早回歸
23/6/2020

傳巴度有意下季提早來港客串。

法國籍好手巴度，近幾季均於11月份來港客串，今季他在四個月客串期內贏得26W非常理想成績，深受練馬師們支持，下季當然會再返嚟，據悉他有意提早回歸，甚至9月開鑼就返嚟。

巴度今季在3月結束客串期離港，返回法國履行主帥職務，奈何遇上疫情賽事停擺，直至今個月才可復出上陣。其實今年全球各地賽馬受到疫情衝擊，不少地方獎金大幅縮水，唯獨香港不跌反升，下季繼續大加賽事獎金，因此吸引不少外地好手主動申請來港，不難理解為何巴度急不及待想提早回歸。

提起巴度，不得不提佢另嘅一半Eva，上年生了B女後，現在身材一樣弗爆，不時在社交平台上載比堅尼照片，令人睇到熱上加熱。

因為周俊樂不小心策騎「標準猴王」被罰停賽一日，而罰則在7月8日的快活谷夜賽執行，照道理如周俊樂未被批准可在快活谷上陣，何來可在谷草賽事中停賽呢？

就快連跑馬地都有周蛇賭

D角最難買

Alfred Chan says Jerry Chau’s arrival has helped him: ‘I gave myself a lot of pressure before’

原來周蛇係用黎解放陳蛇

邊位巴迷周

我覺得十磅仔跑谷草威力大好多

拿基話日乙角最好賭

Jerry Chau=Idiot

你老友

係，佢個pdf有mark低

邊能個馬牙變成莫牙。。。

有冇人覺得波叔個樣有d似葛民輝

同你一齊玩ptgf果位

留名學野

屌真唔真啊.....

南區寶

又己我

屈

世正蛇澳門賽馬會ＰＲ

下載左拿基2020ver pdf未

我仲有 credit balance $9，佢唔俾我轉

個user name柒撚到

我覺得會有方法解決到嘅
但要啲時間

狼人殺仲有冇位
直接上網搵人個apk檔得啦 唔使轉區咁煩

呢度冇人迷周

記得呢位巴打迷肥...

你講緊世正叔呀

佢係反肥將軍身兼迷周元帥

度馬未

已經揀好啦

Which

達心星

今晚9點就知

牛精大哥贏得未

必蛇超重心係得益良多喎

我only迷韋同反肥，迷周不了

乜撚野將耀開飛１０倍

口裡說不，運時來卻很誠實

2020 仲買將耀

將耀當將悦買

你6月21日贏咁多，唔怕啦

嬴10K?

季尾特佳

將耀當陳耀咁賭

計埋雅屎谷輸緊3K

6月28 7月4 呢兩日點部署

過埋聽晚答你

佢迷告

仲未戒海外？

賭完Royal ascot仲想繼續賭

4/7有邊場大賽欣賞？

葉琛

想ROYAL ASCOT賽期 由5日變50日

你雅士谷贏大錢？

我都知

你咁快唔能記得= =
卡比百幾倍W 佢F5 全餐中能左

烽蛇琴日英乙又中

咁我純欣賞好了

偏烽四喜

基本

頭場主晉峰煙車左500k全個連登都知

野雞之鬼

LM先

你仲未答我#953

956*

你鄭QQP 孖寶中撚晒

唔使輸咁囉

QPQ邊夠你條四重比= =

500點上10k

馬po個個話自己輸 又百萬四重彩又100倍w

禮拜日飛能晒連仔

哭𨶙左

買岩田望來，賭欖

呢位馬評師 是誰來

龍船

端午概念馬

L

M

賭神必

必烽拿七
開PO未

@福逸

@七色交響曲

1001比拿蛇玩賓周

1001 足智財PR

1001比蘭仔爆菊

1001 係角球PR

1001剪丁丁

1001 同正叔床上大戰

1001 同福逸新力必 3P

1001罰抄拿蛇新約+舊約一次

1001 閘網打開

1001 請馬po飲茶

1001同win神ho含

1001屌曬馬po所有手畜老母

1001 含撚